驚！中國研發手持聲波武器控制暴動 可損害人體 並已批量生產

驚！中國研發手持聲波武器控制暴動 可損害人體並已批量生產

2019-09-21

〔即時新聞／綜合報導〕中國科學院表示，該院開發出世界上第一台手持式聲波武器，可用來控制示威、暴動的民眾，目前已進入批量生產。

據《南華早報》 報導，該儀器外型與步槍相似，具有槍托、扳機和槍管等特徵，主要是利用低頻聲波驅散人群，科學家透露，這會造人體極大不適，因為耳膜、眼球、胃、肝臟和大腦都會受到聲波振動影響。

始於1940年代的研究發現，低頻聲波可能會導致頭暈、頭痛、嘔吐、腸痙攣、失禁、器官損害和心臟病，主要是取決於聲波強度和人體暴露程度。

聲波武器通常尺寸較大必須安裝在車輛上，因為它需要大量且穩定的電源供應。中國政府於2017年啟動了聲波武器計劃，主持該項目的首席科學家謝秀娟指出，該設備由裝有惰性氣體的管狀容器供電，一旦加熱時，氣體顆粒就會振動並發出深沉的單調聲音。

9月4日，相關專家小組在北京開會，同意謝秀娟團隊的設計並批准批量生產，還建議應儘快將讓該武器投入使用。謝秀娟拒絕透露該設備的頻率或有效範圍，並且不願回答聲波武器的用途。
<自由時報>

完全反人道

Push

射返同一個frequency既sound wave interfere

用果時係咪會震埋黑警？

呢啲就要做海外文宣喇

偷鳩人哋啲嘢又話研發

team kill

入社區攬炒

dklm

聲波可以rebound返去對面度

你估黑警、解放軍「執勤」時多唔多公報私仇？

秋冬天著返厚啲先 吸吸音

以為裝係艦上
原來都係射返平民

武器不嬲攞黎打囯民，外國並非党嘅concern

On9，玩音響都知低音炮冇指向性，邊個開炮死邊個
快d引入香港比警犬自爆

用鏡反射？